【開定】對台灣國民黨「沉默的少數派」嘅咀咒

親中嘅國民黨，賣台嘅國民黨，
不論有意定無意，出於利益定係弱智，上
至韓國瑜，下至一批「沉默的少數派」，一批「韓粉」，
都要因爲你嘅選擇而受苦。

VSOR, DILAPIDATOR, TENTATORE, SOMNIATORE, DEVORATOR, CONCISOR, ET SEDUCTOR. O all ye ministers and companions, I direct, conjure, constrain and command you to fulfil this behest willingly, namely, straightway to consecrate this image, which is to be done in the name of Saturn, that as the face of the one is contrary to the other, so the same may never more look upon another.

我以 撒頓，朱比特之父 嘅名，我咀咒：
願 韓粉傾家蕩產，
願 國民黨滅黨，
願 韓國瑜橫屍街頭。

以 撒頓，朱比特之父 第四個五角星，我爲以上人士帶嚟毀滅。

Where are ye, SOMNIATOR, VSOR, DILAPIDATOR, TENTATOR, DIVORATOR, CONCISOR, SEDUCTOR, ye who sow discord, where are you? Ye who infuse hatred and propagate enmities,

I conjure you by him who hath created you for this ministry, to fulfill this work, in order that whenever Saturn shall eat of like things, or shall touch them, in whatsoever manner, never shall he go in peace.

禮成。

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

通匪台奸
必需制裁

sorry巴打唔係好明個詛咒嘅意思
係咪羅馬帝國定希臘時期嘅嘢嚟

個神係羅馬Saturn，Jupiter個阿爸（希臘Jupiter係Zeus，宙斯）

但係個咒語唔係出自古羅馬，係中世紀/文藝復興時期嘅一本魔法書，《所羅門之鑰》Key of Solomon。

oh原來係咁學到嘢了

咀咒佢地橫屍街頭咁仁慈
我係你就咀咒佢地長命百歲
世世代代都返佢地偉大嘅祖国到住

享受社會主義既鐵掌

癌細胞要死
我唔想佢哋同中國一齊長命百歲，慢慢受苦
我想佢哋即係死

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

睇下呢班藍腦人全部都甩皮甩骨又樣衰又弱智

連神秘學都有研究
厲害

快啲死去支那